安德尊20年球迷揮手區🙌

🙌

希望最少守和到😓

我地今場出後備😑

咁都和到😑

唔係安德勁，係曼聯廢姐
係咪呀

both la

要留力 今晚
和到好ball

我盧卡古個時已經撐

係
希望下場作客出返正選
希望博到作客入球

下場有得打既…
但對面如果死守0:0 我地就出局
希望可以拖到加時

我由都市閒情開始撐

2-2

今場應該會出返正選

對面上場聯賽收起左伊巴mk
今場好難打😩

G持
由馬勒當拿果時開始撐了

Go了

中立區

1:1！！！！

嘩爭d 執唔到隻雞😑

我地撐安德尊喎😑

1 比 1 無敵鴛鴦鏟

撐李錦聯

好在安德尊同李錦聯喺緊張關頭冇爭食

想偷我雞？

收嗲啦李狗

對面無左個中堅
但我地又唔可以壓太上

頂到射12碼pls🤕🤕🤕

要頂成粒鐘喎

前進啊Gulliver Boy!

對面又玩9斬

打最後果個做乜鳩…
好彩渣

好彩龍門封位封得快…

強尼好趕住收工

伊巴

係咪有線？
Ching rich

10號仔好勁

兩場都和到
而家有加時打
都已經超過預期
希望球員放低包袱打

下…d 波唔經佢果邊去
同埋佢出黎後曼聯禁住打
上半場仲有控球50 50

now
點解可以明正言順係咁叫佢月巴
雖然花名但好似都有啲貶義

我唔知有冇睇錯number 右翼 過左幾次人又拉開左防守 係中間冇人

佢係利迷